無懼世事變改 堅持五大訴求

唔睇4點狗會
唔須要理政府嚇鬼

唔好俾佢SPIN 走

放過佢,黑警,鄉黑,就會一直係你身邊隨時出現
放過佢, 邊個放過之前被捕,即將會被大追捕既兄弟

五大訴求 一直要做

五大訴求 缺一不可

我都擺一下圖[

img]

Sorry 唔小心唱左出黎

支持